question_answers = [
    {
        question:"どのような取引をするサービスですか？",
        answer:"公開して依頼された相談に対して、回答を公開して納品するサービスです。出品する内容は利用規約に従う限り自由です。",
        sort:""
    },{
        question:"どのような分野の相談がありますか？",
        answer:"現段階では英語のみに限定していますが、今後それ以外にもキャリア相談、恋愛相談などの分野の追加を計画しています。",
        sort:"general"
    },{
        question:"英語以外の相談は可能ですか？",
        answer:"現在はできません。",
        sort:"general"
    },{
        question:"回答するには、どの様な方法がありますか？",
        answer:"動画や画像、文字で回答する内容を本サイト上にアップロードすることができます。動画の場合はyoutube上に公開した動画のidを添付することが可能です。いずれの場合もあらかじめ、出品するときに納品の形式ば固定していただきます。",
        sort:"seller"
    },{
        question:"決済するにはどのような方法がありますか？",
        answer:"クレジットカードのみで決済できます。その際にStripeという外部の決済用のサーバーを使用します。",
        sort:"buyer"
    },{
        question:"サービスのリリースはいつ頃ですか？",
        answer:"2023年8月にリリース予定です。事前回答者の不足等の理由で変更がある可能性がございます。その際はサイト上でお知らせいたします。",
        sort:"general"
    },{
        question:"手数料はかかりますか？",
        answer:"売上の#{transaction_margin*100}％を回答者から徴収いたします。",
        sort:"seller"
    },{
        question:"決済はどの段階で実行されますか？",
        answer:"ポイントの購入時と、依頼品に対して成果物が納品された時に運営側から回答者のアカウントに出金されます。",
        sort:"general"
    },{
        question:"返金は可能ですか？",
        answer:"納品後は特別な場合を除いて不可能となっています。",
        sort:"buyer"
    },{
        question:"このwebサービス「コレテク」が終了する可能性はありますか？",
        answer:"運営側の事情よりにサービスが終了する可能性がございます、あらかじめご了承ください。その際は予めサービスの終了を告知いたします。",
        sort:"general"
    },{
        question:"ユーザー間のトラブルに対して運営側による対処はありますか？",
        answer:"利用規約に反する行為を行った場合、行為に明らかに悪意があると運営側が判断した場合、出品している商品と納品内容が明らかに違うには、該当のユーザーに対してはアカウント凍結、決済の取り消しなどの処分を考えています。それ以外の場合、利用者間のトラブルには仲裁などの対応は致しますが、トラブル解決を約束するものではございません。",
        sort:"general"
    },{
        question:"依頼者が成立した取引をキャンセルすることは可能ですか？",
        answer:"納期を過ぎても納品されない場合にのみキャンセル可能です。",
        sort:"buyer"
    },{
        question:"回答者が購入された依頼を拒否することは可能ですか？",
        answer:"依頼に対応できないと判断した場合は依頼を拒否することが可能です。",
        sort:"seller"
    },{
        question:"売上が振り込まれるのはいつですか？",
        answer:"#{date_of_payment}が可能です。",
        sort:"seller"
    },{
        question:"エラーが起きた際は、どうすればいいですか？",
        answer:"エラーの内容や状況とともに運営までご連絡ください。運営が対応いたします。",
        sort:"general"
    },{
        question:"取引内容は公開されますか？",
        answer:"取引の内容が一般公開されるのが本サービスの特徴です。",
        sort:"general"
    },{
        question:"サービスの出品に必要な情報はありますか？",
        answer:"電話番号、銀行口座、住所、身分証明書の登録が必要です。登録いただければ誰でも審査後に出品可能です。",
        sort:"seller"
    },{
        question:"出品できるサービス数に上限はありますか？",
        answer:"現在のところ一般向けに出品できるサービス数は10サービスが上限となっています。依頼に対して提案するサービスの数に関しては上限はございません。",
        sort:"seller"
    },{
        question:"出品するサービスの料金設定は回答者に委ねられていますか？",
        answer:"出品できるサービスの料金は100円以上10000円以下であれば100円ごとに自由に料金設定が可能です。",
        sort:"seller"
    },{
        question:"サービスを削除したいのですがどうすればできますか？",
        answer:"原則としてサービスの削除はできません。非公開のみ可能です。",
        sort:"seller"
    },{
        question:"アカウントを削除したいのですがどうすればできますか？",
        answer:"原則としてアカウントの削除はできません。非公開のみ可能です。",
        sort:"general"
    }
    #,{
    #    question:"",
    #    answer:"",
    #    sort:""
    #}
]
question_answers.each do |qa|
    QuestionAnswer.create(qa)
end